（非引戰）鬼滅真係好鳩低能

點解上架列車唔講

屌你老母發場夢都用撚咗45分鐘醒

悶撚到仆街

到打又唔夠精彩

X夢死咗之後無啦啦上參出嚟做咩 本身同劇情冇聯繫 純粹亂入

然後同炎柱亂打 殺死咗佢 笠水

其他人喺炎柱打嗰陣睇戲

其他主角零戲份 純粹斬幾下

炎柱做主角但一開頭發個夢又勁多篇幅擺入炭治郎度

總之就係一套冇內容嘅垃撚圾

咪話好多人坐呢部車失蹤左囉
其實你有無睇..
ps:後期戰鬥個part我睇到訓著左

樓主睇開乜

Ok 咁上參點解亂入 一開頭2/3 時間都係x夢打

冇講過個列車係上參背後指揮

愛情動作小品

法國加左非引戰呢3個字就變左引戰免死金牌

樓主你走先我幫你頂住
班傻鳩鬼滅粉準備入嚟

上三係亂入冇錯

最基本連動畫版都冇睇過咁一開始就梗係唔明上架車做咩啦

我冇記錯係有講 上三話佢係附近無慘臨時叫佢去

唔記得係漫畫情節定點

理性討厭🙇🏻‍♂️

佢後面同無慘匯報個陣咪講明左佢出現嘅目的囉

入晒嚟

其實上左車有交代..

至少一開頭都解釋下

睇埋本身套動畫先評論喇

動畫邊度睇

放心未入
班傻系啲名我認得晒

其實套野唔差，不過有啲位真係吹大左

viutv 免費有得睇啦....睇左先話低能好冇?

邊啲 你覺得

我覺得你都幾得意
又要問關於鬼滅嘅問題
咁係咪應該有睇過嘅入黎答?
同埋一定要認同你
唔認同你就係傻鳩?

前文唔對後理係因為你本身無睇動/漫畫
但
呢套電影將漫畫咁短既劇情拖到120 分鐘
真係好ON9 我寧願佢整返動畫算
D畫面除左炎柱同上叁打個到係精彩之外 其他好一般

所以我睇到訓著都唔係無原因

我幾時有話唔認同就傻鳩

上車開頭有講
上三係想搵勁人做鬼過黎搵炎柱
其他人精疲力盡join 唔到

我忍到唔瞓算好尊重作者

唔整劇場版點賺盡啲小朋友錢

但你嘅問題其實套野已經有答案
只係你無留心睇

不過真心講句
撇開動/漫畫唔講
單講電影版呢套真係吹太大

佢嘅動畫品質係一流嘅
呢樣無得講
劇情同其他方面就好主觀

根本唔知咩來？

我都有問點解炭治郎夢境要成30 分鐘

呢個喺正下一集就會講

不過我啲fd一出戲院都問點解會突然有上弦

真
上三同炎柱打個位好睇又點
前面都瞓著咗
後面幾好睇都要醒得翻先睇到㗎

是

睇鬼滅嘅前一個禮拜睇咗fatehf
比下去

成套動畫其實內容都唔係好多，勝在動畫質素啩

我係打個part訓著
打完先醒
我個人覺得炭治郎個夢
同埋炎柱戰死個段都幾傷感嘅

櫻正過豆子幾十萬倍啦

動畫最後嗰集咪話列車好多人消失，炎柱去睇咩情況，鬼殺隊派發任務要三人組去……開頭都有略略交代呀
至於上叁點解入，我無睇漫畫我都唔知，但佢有講係無慘派佢黎，我就咁睇會覺得係無慘得知炭治郎喺度所以要上叁黎捉人？

（非引戰）引戰

rider負責俾我騎

Ufo加好多分
漫畫悶到嘔
對住個啱啱先岀嘅角色完全代入唔到
點會喊得岀

我知

好似係 無慘可以同所有鬼共用視野
除左脫離佢支配既鬼(彌豆子，珠世，愈史郎)
佢見到下一打柱同炭治郎
派最近既上叁去幫拖

呢啲劇情版電影仲要係連住本篇既本身就係for比啲睇開既人入去睇
係啲弱智仔吹到佢老少咸宜 當新海誠宮崎駿啲電影黎睇
又咁岩有一班平時唔睇開動畫漫畫既人跟風

所以成套野跟本就係紅得好撚奇怪

樓主訓左未醒

好明顯樓主無睇漫畫啦，睇咗你就明點解有上參出現

大撚把連登仔用黎同你的名字比

套野唔差 不過如果冇睇漫畫會覺得個電影冇頭冇尾 本身見佢用無限列車做覺得怪怪地 不過可能佢地係想連住個動漫囉

題外話一問究竟啲技能有咩唔同

佢開技感覺好似係亂斬感覺幾垃圾

樓主準備被原作黨批鬥啦

鬼滅係咩 成日聽到 動漫？

個風就好似原神一樣咁怪

真好多為睇而睇，鬼滅呢套野真係太名過於實

你的名字真係正喎，成個感覺好深刻

我都唔鍾意個畫風

點降其他柱唔去幫多? 通知炎柱死咗時個個o係度放空

漫畫有講

總會有d on9好似樓豬咁冇睇動畫/漫畫，完全前文後理都唔知就入去睇，睇唔明就係到屌呢樣果樣

我承認我有俾連燈仔fake

如果鬼滅唔係日本公司出我一定唔會睇

完全唔同等級費事拎鬼滅去比

劇透撚 我屌你老母
唔撚知就睇漫畫啦

洗唔洗要求睇晒原作，再考埋試先準入場呀
我睇晒漫畫就真係唔會入場
利申一早睇晒

下次先會講返 劇情係咁

屌你老母你睇撚埋漫畫都劇透

同埋套嘢上咗好耐

咁撚想睇一早睇撚咗啦

咁你未咪撚79睇

On9 你的名字嗰期係連登又咪比人屌到仆街
根本逢紅必反

睇撚完先知伏㗎 屌你

真

嗰陣未有ac

連登毒撚係咁 懶清高

班傻鳩鬼滅粉實話漫畫有講！
係呀漫畫有講
係呀漫畫有講
係呀漫畫有講
你係呀漫畫有講關我撚事咩

人地冇預你乜都未睇就入場
不嬲劇場版都係咁

咁人哋動畫/出版公司都要賺錢，唔通呢個年頭仲靠賣bd 盈利咩，上個網一街都盜版，做tv版動畫一定係蝕住做㗎啦，佢啲動畫靚咪比佢賺返多少囉
下下想免費會搞到冇人做創意產業
香港就係咁

無人叫你睇

下年夏目友人帳劇場版唔好又話悶

呢排冇戲好睇跟風入下大有人在 下下睇戲都要研究真係多9魚

為咗聽紅蓮華，順便睇咗頭5集，低能，睇唔落

Ufo不嬲唔識做文戲
我第一集已經想棄

睇夢景睇到我都入夢景 ....

打鬥算ok
完全唔感動

一開始點解上車真係笑左，不如你問埋點解女主角係鬼點解有我善伊之助，點解有鬼殺隊，人地套野預你睇左動畫之後駁落去，你唔睇Tv版動畫點會明

鬼滅純粹係一個潮流如果鬼滅紅係因為係神作，咁點解釋外國唔紅但係中文地區反而紅到爆炸?

因為作品新出果陣一定會有比較
你的名字係某部份睇開新海誠作品既人眼中
係比秒五 言葉果啲差
但你的名字係劇情作畫都係頂級

咁新動畫電影出 自然就會拎之前熱賣既作品黎比較架啦
相比之下 你的名字真係正好多

呢個非引戰擺明係引戰摟屌

好多好多年前已經悟到...
睇故又要駁故，盞自己辛苦

連動畫都唔感動
咁漫畫你應該會睇到燒書

純粹係入場睇ufo既特效

咁on9既post 以為係波台

係囉 d人比幾百億入去訓教

on9入去睇配樂only

Lm樓主俾班鬼滅狗咬死

低能你又抽

特效都廢到瞓著

你畀？

同直接去睇無限之戰一樣

屌你老味 結尾開燈先播

真心無咩feel

睇完動畫睇埋漫畫
覺得漫畫節奏快d反而又ok
戲真係太拖

睇完漫畫覺得不死川兄弟條線感動
好多刻節賣慘嘅我反而無咩feel
個個鬥含家鏟

有d好期待嘅大戰反而無咩feel
善逸對師兄
完得太快 (可能角色所限啦)

一樣還一樣
鬼滅抵課金

我想講，炭治郎每一分鐘就講“煉獄先生”好好笑

刻意賣慘

暫時合理少少嘅反駁都係冇睇晒全集漫畫就去睇

其他都係低能回覆

睇埋漫畫睇到結局先嬲
作者賺夠就草草收尾
純粹作畫打鬥場面好睇

小朋友係咁
以為光污染=特效好型好勁

睇撚左啦 漫畫都睇睇埋
垃圾一套

鬼滅狗質素係咁上下

清睇嚟 好憎鬼滅

好多人中左血鬼術訓撚左

有睇動畫+第1次入場睇會感動到喊 但之後再刷就冇咁有feel

話埋俾你聽 上三係附近搵緊藍色彼岸花 但因為搵唔到 所以就去殺咗炎柱當補賞俾無慘 點知無慘唔受 仲話佢殺個一個柱都敢話補賞

屌你老母睇啲唔睇啲 不如返屋企打飛機啦 唔好出街

屌我既意思係動畫既作畫
漫畫唔好提

唔係處

大。哥。沒。有。輸。

隻反手迪達拉真係好撚長氣

小朋友先覺得好睇

認同

對套嘢無乜嘢
係憎啲傻鳩鬼滅粉

各有喜好啦

冷靜啲巴打，我無話過佢啲特效勁

鬼滅嘅故事對比好多高質漫真係差天共地

咪咁比較啦完全唔同層次

我第一次睇就直接inifinity war 睇到喊

唔睇上集都睇到特效 同好好嘅人物描寫

就算冇睇之前都睇得明

鬼滅真係瞓著 你班fans電影版都瞓啦

唔係顛峰時期 唔計

摟豬肉on9, 負評, block

悶到喊？

我覆上面姐
唔係講緊你

非引戰 但下句就係引戰

開始一批人屌緊老母係咪呢班

多得你呢啲傻鳩貢獻票房

唔係引戰 但鬼滅真係垃圾

起碼endgame鋪咗十年

摟豬肉？block?
你噏乜春呀

我睇曬漫畫
入場就係睇佢究竟改左幾多
可以令原作都冇咩記憶點既篇章吹到咁大
睇成套戲得兩種感覺
第一就係前面真係好撚悶
第二就係套戲強行buff左炎柱 明明原作炎柱比人打到狗咁
套戲睇落煉獄大哥就似冇輸 但原作睇落煉獄大哥輸到仆街

仆街 後悔

動畫睇完唔明你地共享視野果d

屌我好撚認同
呢套野只適合十五歲以下睇
拖戲拖到仆街 對白又尷尬

打緊果d bgm 呀on9仔

梗係唔係

鬼滅劇情就不了 打既動畫還可以 唔差既 但係唔好吹到話神作囉

咁撚難聽你都好提？ 炎柱打上叄 直頭噪音污染嚟

賺唔係問題 睇成套野前面真係好撚拖好撚悶
唔洗特登做到兩粒鐘啦 大把動畫劇場得90分鐘
佢做到咁拖 做乜鳩 仲要打下一根本就好悶 純粹係度斬車 冇對戰成份

講真，齋睇劇情，無睇過鬼滅就入場睇，可能好多野唔明好正常。

對比新海誠你的名字，我覺得你的名字好睇同感人好多

票房好唔代表真係上神枱神作

動畫都冇睇就衝去睇劇場版

佢重度

小兒子也變成了岩柱

守護他人

其實以篇數睇, 無限列車真係最唔吸引, 比蜘蛛山 同花街都差太遠
唔係炎柱戰死呢個點, 成篇真係極悶
上三亂入就算睇漫畫都R頭

btw, 漫畫其實真係極普通, 唔係ufo動畫呢套野唔會紅

真
個個講煉獄大哥才沒有輸
我想講上三大哥才沒有輸！

啲人質我冇睇動畫 但我大半篇文都係屌佢長氣同悶

炎之呼吸奧義玖之型 煉獄 !!!!!!!

咁多位 樓豬已經俾我打死左 多謝哂大家

咁你又入去又要睇又要屌

咪燈啦

非引戰，樓主睇d唔睇d真係好鳩低能

笑咗 明明要殺一早成隊廢柴鬼殺隊逐個殺都重得

唔記得利申 我就係新黎既炎柱 多多指教

我女朋友話細路仔應該睇唔明

劇本垃圾到呢

你做咩入嚟

冇入去睇 因為睇左漫畫所以入去睇都廢撚事

燈柱

我係上叄 你死咗

傻系鬼滅粉岀現了
唔睇又點屌
睇完又唔屌得
哇屌啲鬼滅粉仲霸道過共產黨

吓 對白都冇幾句

鳩up都有個譜啦 當人戇鳩咩

事實係無限之戰唔難明

樓主收皮 勁撚好睇 勁熱血 大哥沒有輸！！！

毒撚係咁㗎啦

唔知 個idea好複雜

反應差好遠, 讚既人更多, 仲有人自組唱埋廣東話版主題曲

證明係俾細路仔睇 易明解啲

係明明輸哂 上三擺明拖著黎打
我睇完動畫再走去追漫畫 打無慘個到真係唔掂

根本 鬼滅呢套野
本身就已經唔係有深度作品
賣溫情熱血 總之就係有隊友/彌豆子有危險 覺醒
所以吸引到好多女性同小朋友去睇

連登仔

對我嚟講都係卡通片

明明我覺得我如果小二小三都睇得明 佢企硬話至少中學生先會明

我就中立嘅
樓主仆街啦
利申未睇

一蟹不如一蟹
IN 秒五 I TURST

而家啲小朋友好醒

咩料套嘢真心小朋友向

公平d講
上三打起上黎實戰成績勁過上二, 僅次上一
水柱同開左bug既主角都係勉強贏, 上三唔自殺斬完個頭仲可以再生, 上一都做唔到

秒五悶撚到一啲都唔感動

明明日本大把小學雞有睇 6-12歲都識唱啦

毒撚溝唔到女神果d先會有感覺

さよなら ありがとう

雖然首歌唔錯 但好煩

唔係毒撚又點會睇卡通

注若固 果首啊

極度懷疑樓主係因為人睇佢睇既心態入去睇，驚唔睇會同fd無話題，見咁多人睇自己無理由唔睇，從眾心態去睇。根本樓主睇唔明既地方都有交代到，上叁黎到其他人幫唔到手係因為要救人，豬頭同炭一個重傷一個因為出於自然反應幫唔到手(漫畫後期有交代到點解豬頭會on99齋企)。同埋佢地無實力去幫，其實戲入面都講左。

套戲無可厚非係悶，得最尾打鬥比較有睇頭，我都好同意。如果想純粹睇打鬥，呢套戲就唔岩你睇，如果有睇漫畫一定會覺得悶，炎柱既精神先係套戲既想表達既野。

鬼滅雖然唔稱得上神作，但係近年黎講都可以算中上，唔會死拖爛拖，應該完就完，呢到先係鬼滅最令人深刻既原因。

ps可以試吓睇漫畫，感受下鬼滅帶出既意思。我本身都唔睇漫畫，機緣巧合睇左佢既漫畫，之後先追返動畫黎睇。鬼滅都算近年難得既作品，多人討論關注未必係最好。但係可以引起咁大既回響必定有佢既原因。

勉咩強贏
擺明劇情殺
上三唔死
炭狗連無慘都見唔到啦

鬼滅 發夢個度真係畫到出腸
隻鬼係度自言自語同自己講點解自己咁做
係咪覺得有人睇唔明要乜都解釋

以為你講電影

但嗰首都係好歌

真，佢咁cut，不如每隻上弦都出一次電影

鬼滅嘅意思係

唔畫出腸既話 你就會見到有人喺連登開post屌睇唔明

連登定律，逢紅必反
樓主又唔認真睇又訓曬咁，但又要話人套野有位無解釋，你都訓撚咗啦，點解釋你聽啊。

我都想知鬼滅帶出咩意思

一開始介紹5大基本呼吸法都係

同埋上三睇落勁過上二又係因為鬼滅另一個on9嘅地方
玩毒都算
毒仲要>all
乜柒通透，赫刀同斑紋喺毒面前都係笑話
唔好話上二，無慘咪又係輸俾毒同緣一

殺哂啲鬼

亂入冇問題呀 好似寶可夢咁打道館逐個逐個打又會比人屌
其他點既話就要睇返電視版 因為電影版係接住個劇情
唔係外傳之類既獨立劇情

真係弱智都睇得明
連張飛都要解釋埋
條繩有咩用又講

真係讀緊幼稚園既睇得明

睇完漫畫就會明，唔想劇透

漫畫就好似你呢段嘢咁高質

不如你講下
我漫畫睇曬
都唔覺得佢帶左咩意思出黎

樓豬死全家（非引戰） 理性討論🙏🏻

笑撚到仆街

屌你 又一隻低能

鬼滅粉係咁
一嚟就人身攻擊

以經好好, 無好似漫畫咁用神之角度強行解釋
on撚鳩當讀者弱智, 成日用迷之聲音自行解說原因

佢本身都唔係Sell感動
係講一開始幾熱戀都好 但異地戀感情慢慢淡
最後都係敵不過時間
某程度上係無病呻吟 但都幾真實

唔好意思
佢近年黎只係睇過鬼滅
唔知有其他好動畫存在

就係解釋到咁，都仲有on9係到問東問西，例如樓主。話點解唔解釋一開頭就要上車，開場唔夠3分鐘，見到炎柱個下咪講咗囉，係咪要一開場好似star wars咁出篇文先睇得明。

佢係咪話想話不老不死 唔係最好
剎那光輝先係永恆咁撚樣
鬼滅一定係日本第一套漫畫咁講啦

真
彌豆子唔駛食人免疫控制 太陽 有抗體
又係無解, 主角buff大撚哂

無慘知道 夢死鳩左
又咁岩 上三 係附近 叫左上3過去

都唔係既, 炭狗出碧羅天果下都幾靚畫得

無限列車係同動畫直接連接嘅劇場版

你唔知點解上列車係好正常

呢個亦都係點解其他動畫劇場版多數唔會同動畫劇情直接承接嘅原因

跟住又引申到第三個on9嘅地方
吹到呀妹咁大
點知決戰連影都無
伏筆又不了了之

我都唔鍾意睇打鬥
但發夢嗰度幾好睇

咁之後嗰啲拖泥帶水又點呀屌你老母

咁套野係比細路睇

因為將漫畫內容 直接改做電影版

樓主邊睇邊瞓？

我覺得你講既野正正反映左套漫畫既中心思想。永生唔係最好，將人生閱歷傳承先係人生存既目的。第一唔第一唔我就唔知都唔覺係，我係話近年唔錯既作品啫。

其實鬼滅 真係比ufo 救翻唔少
起碼d 戰鬥畫面 j 下

無限列車瞓45分鐘算快
無限月讀玩足大半年

忍住唔瞓 但難睇就係難睇

劇情上真係唔知有咩好吹奏

thx

波台港父都入嚟

係漫畫情節 係上三打完炎柱番去同無慘匯報
果時無慘有講話係佢叫上三去

其實真係幾悶，前半段啲打戲一式一樣，每一招其實睇唔到有咩分別，最後都係回合制式放技，除咗spam特效之外睇唔到咩動作設計同分鏡而唔睇戰鬥嘅話就更加無野好睇，感動位欠鋪排，根本對炎柱/炭嘅家族認識唔夠

鬼滅D劇情不嬲都悶㗎啦
係啲攻擊加左D浮世繪落去幾得意啫
要冷兵器戰鬥我不如番去玩隻狼
投入感高過鬼滅好多

無慘叫佢去架on9仔
妖怪番定律黎 有啲鬼會注視住其他鬼 (盯

緊有啲傻仔見到邊套野多人睇 就點都要踩兩腳

佢個回覆好睇過成套鬼滅

子孫用唔到日之呼吸
反而炭家個祖先睇完就傳承到
你起碼都講下話心地善良之類會用到啦
完全無 總之我係主角 你班彈散睇我用日之呼吸啦

我理解樓主評緊套電影，而並非話成個鬼滅都垃圾，佢嘅內容都係以套電影篇幅講緊，你自己睇埋漫畫就屌鳩人，
再講套戲成兩粒鐘都可以搞到人地睇到一頭霧水，咁係套戲有問題，佢交代唔哂關觀眾咩事。

利伸：鍾意睇動畫，但覺得電影版麻麻

有趣

哦 咁電影無解釋係電影本身嘅問題 之後出第二季都一定會講 咁樓主屌鳩佢無解釋就得？咁樣去合理化套戲係垃圾會唔會太過無理呀？

講咩鬼滅小學生劇，你咪又係俾錢入場睇，連漫畫都追埋，轉個頭又開po 屌，唔自己開po 都要衝入其他人嘅po 度屌，仲快手過啲鬼滅fans入黎護主

唔啱口味咪唔好睇唔好追囉，一套唔啱你口味嘅漫畫都俾咁多attention, 會唔會太得閒

唔啱自己口味就話套野俾小學生睇，劇情易明又話冇深度，根本人地賣點完全唔係咩高深學問，唔知你想點
唔通套套動畫都好似天能咁深先叫有水準

講其他野冇問題，但話套野係小學生劇根本多餘，冇point 純踩

佢由一開始出場就已經係好鍾意自言自語 好鍾意講廢話
所以呢到都係咁講講講講講
當然都有啲係因為廢事跟風入場既人話睇唔明

漫畫都冇咁誇張

見到天能就知你有啲料

盲閪 屌佢拖泥帶水 一個夢都發9 個字係咪好有意義

淨係呢樣嘢你都駁唔到啦 低鳩能

用咗幾日睇完漫畫，我覺得唔係一流，
如果你睇得多日本漫畫，佢差唔多咩元素都有，
五個主角天生能力同美食的俘虜相似，用五感。
吸血鬼加呼吸又同JoJo個setting好似。
佢就畫功同劇情加笑料推進啱年青人口味，不過覺得無咩新意。

same但俾人話冷血

笑撚到仆街 之前我出po屌天能垃圾

又係呢啲傻佬屌人睇唔明

你冇睇過鬼滅動畫
同你冇睇過marvel，直接睇endgame一樣

成套鬼滅無解釋/無善用嘅位點止依到
1.本來夢係好好嘅機會塑造善逸同豬，但係就攞曬黎搞笑到最尾善逸就係突然之間就唔細膽，中間完全無過程
2.禰豆子鬼嘅身份又只係一個劇情工具比理由炭殺無慘，根本佢克服陽光+唔洗食人已經同人無咩分別，亦睇唔到佢點影響炭對鬼嘅睇法(反正就算佢唔係鬼，炭都係有食過人嘅鬼就殺，無嘅就放過，完全無因為佢嘅身份發掘到咩有趣嘅野)，所以最後變翻人都咁隨便，因為其實根本對故事影響不大
3.炎柱嘅死對於主角嘅成長其實係0影響，唸下炎柱到底教咗主角啲咩，保護他人?盡自己所能?依啲主角一早就識啦，洗撚教咩主角仲大愛到會帶敵人入自己核心，歸根究底就係炭治郎一開始嘅人設已經係完美人格，根本無野可以令佢掙扎/成長，令到個角色好平面好悶

兩樣我都係冇睇前面入

但end game 起碼唔悶同有人物描寫 加上特效發揮好好

鬼滅呢拖長嚟做 人物描寫弱 鋪排弱 特效唔好撚提啦

見佢咁撚多嗲
幫佢總結啦
一 唔鍾意就quit，不過唔屌得
二 天能好有深度
不過條友應該唔識分深度同深奧

可以嘅話真係想退返錢

咁個劇情係跟漫畫去既
如果佢加插原創劇情我反而唔會覺得悶
你呢個討論已經唔係講無限列車 , 而係成套鬼滅

屌，人地逐個夢講係幫緊你明白每個人嘅心理狀態&舊事，你自己瞓撚咗又點會get 到成個故事圖畫，點可能對角色有共鳴有感動
就係無睇過動畫漫畫嘅大眾先更加要善用呢半粒鐘進入個故事，你就當人on9 拖劇情

我覺得1 3 都幾focus係套電影wo可能2要縱觀全套先知但係係套電影入面禰豆子戲份一樣少得可憐

NO OFFENSE
屌你老母
NO OFFENSE

大佬你屌套嘢話睇唔明點解無啦啦上車又過火咗少少嘅
係有睇動畫嘅人嘅角度好似屌緊無解釋鬼係咩嚟一樣
同埋打鬥唔算差啦下話啲運鏡幾smooth尤其炎柱車廂入面嘅動作

其實計落豆子都唔知點解要變返人
繼我話一定係攞佢d血去研究點樣永生不滅 仲要唔洗食野 訓醒就飽

有睇過鬼滅動漫 之後入戲院睇
都係睇到有d位睇唔明
上弦點解無啦啦出現？
個故事明明係炎柱又唔交帶下炎柱個背景
點解個個都係美夢 但炎柱個夢某程度上唔算美夢
好多資訊性嘅嘢後來都係上網睇返先知 喔 原來係咁
同埋有嗰種壞人衰多嘢講 一早殺咗佢地咪好

劇場版根本係動畫嘅續集嚟
前同後都會有其他劇情資訊
呢部電影只係其中一個轉折

自己無睇過話呢樣嗰樣無講
點樣啊人哋嘅漫畫成206話
係咪120分鐘講得晒所有嘢

想睇完整電影咪翻睇宮崎駿
根本兩樣唔同嘢嚟拎去比較
動畫又唔想睇漫畫又唔想睇
但係又要睇劇場版話無交帶

我都覺得播埋炎柱老豆會完整啲
咁又點姐我都會尊重製作商決定
唔通又好似你咁樣喺討論區引戰

淨係睇第一句已經知你係新入坑

下弦鬼，一個柱都夠打
要殺過12鬼月先做得柱
冇諗過會有上弦鬼
而且通信鴉飛去求助都要時間
所以搵唔到人幫拖

而點解大家知炎柱死會冇乜反應
因為死過好多柱
已經習慣

利申：入戲院前未睇過，睇完套戲再返煲動漫同漫畫

樓主你走先
我幫你頂住

樓主終於唔出火影post了

細路應該好易明.不過有時諗斬到爆晒血甩頭甩繼d細路唔驚咩

（非引戰)AV就AV啦屌你老母又小品又愛情。

(非引戰) 成日有傻鳩見到某事物好紅好hit就開D傻鳩post 扮清高獨特見解

唔覺拖泥帶水
交代背景，令人投入喺角色多
等未睇過鬼滅啲人，都了解到主角性格同背景
你咁冇耐性，睇文藝片係咪5分鐘會瞓著？

利申：未睇過就入場，大約都明故事背景同主角性格

上三勁過上二有乜咁出奇
上三係單靠修練變到咁勁
唔似上二咁 成日食女人
如果上三食埋人 一定勁過上二

我屌樓主個大老母

卡通片一套

套野唔出下呢啲鏡頭就冇乜野睇

正解

睇漫畫無慘係專登派上三過去

其實只睇電影係有 kick
因為要睇埋之前動畫同埋漫畫先有曬前文後理

所以其實嗰電影都係fans向電影 跟風睇係會feel到少左d嘢

覺得上個月既fate仲好睇rider好索

好撚型呀

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

漫畫都叫作畫打鬥場面好睇
Ufo執得靚ja，漫畫畫功廢到

其實鬼滅個舖排係怪怪地
啱啱介紹完d柱講到咁勁
轉個頭即刻死左個
仲要俾人hit and run
好難唔覺得炎柱廢

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

留名睇鬼滅粉繼續衝入嚟屌樓主

利申：鬼滅同刀劍一樣都係世一

你姐係話樓主係跟風

鬼滅粉天涯海角都會追殺你
你唔頂得幾耐 樓主一定走唔甩

又要睇又要屌
臭你又奶d fd

D鬼滅粉係咪智障
睇左先屌又要比人話又要屌又要睇
唔睇屌又話唔睇點知垃圾
所以結論：鬼滅唔比屌

睇過cosplay av但完全冇睇過鬼滅

頭嗰版都重算正常後面真係細蚊仔入嚟吠

其實我想講
鬼滅係武狀元蘇乞兒日本版

未睇憑咩屌
睇完又唔屌得
班鬼滅粉仲惡過共產黨

(突發)即時票房出爐 白箱劇場版排十名

圖1 seed

咁又係
用老屎忽心態睇當然咩都低鳩能
日本票房第二自然有佢值得欣賞之處吧
大人都應該學識下多d欣賞
唔係只係識批評人呢樣唔好果樣唔好

咁又係
用老屎忽心態睇當然咩都低鳩能
原神營收第一自然有佢值得欣賞之處吧
大人都應該學識下多d欣賞
唔係只係識批評人呢樣唔好果樣唔好

下集動畫會話你知
因為一切都係無慘既計算

其實你依句即係兜個圈話高票房=好樓主都係話佢覺得套野悶姐，幾時開始鬼滅係唔屌得，一屌就係老屎忽/自命清高

其實係咪都要扮到特立獨行，屌左先 其實又無去了解過 係度踩低人地抬高自己

依到唔係漫畫之後嘅內容黎嘅咩樓主唔睇之前嘅動畫就入場係抵比位人入，但係上三嘅出現真係突兀無解釋wo就算睇曬動畫先入場都係會覺得怪怪地，唔洗下下一屌鬼滅就扣個自命清高嘅帽子嘅

高票房難道唔係一個可靠既數據？
講緊係日本史上票房喎
你又舉例有無一套唔好睇既戲但高票房？

同埋其實套戲係有前文後續

上弦已經係除左大佬之外最勁果批
同埋一開始都有講上弦要幾個柱先打得死
但炎柱咁撚型 又唔撚畫個開斑紋再血戰至死

咩叫可靠嘅數據高票房一定=好睇咩柯南越出越垃圾完全無推理咪又keep住高票房，lovelive依啲fans service類你又點睇marvel夠大把人鐘意睇佢啲特效，係咪又唔比人屌佢故事係套路根本高票房可以係因為跟風/環境因素/fans肯比錢，你用黎做好唔好睇嘅指標本身就唔啱

有前文後續

鬼滅粉係唔會駁到 因為套嘢缺點就係劇情唔得
人哋客觀講劇情有咩問題 死忠想兜都唔會兜到
所以講嚟講去都係講佢票房高

佢票房咁高邊會有缺點 你覺得唔好睇係你問題 自命清高

你咪要再接落去睇動漫或漫畫去了解下，你如果係只睇一集劇情版就去否定人地既努力，去話人整套垃圾 又悶又小學生先去睇，唔係踩低人係咩先 覺得自己平時睇開既野就好高質？踩低曬入場睇既粉絲就覺得自己叻啲？唔係唔比你評論，去踩人叫評論同討論咩？ 我自問都唔覺得佢係神作乜乜乜，但無乜需要去踩低人地套野，人地背後付出左幾多心機同時間去製作。

d人都係屌跟風仔姐 真毒撚點會唔知做動畫幾辛酸呢

用你呢個邏輯咩都唔屌得 人地背後付出左幾多心機同時間去製作。
角色出場突兀無鋪排都唔屌得 如果真係有心機做大可以加幾秒落去講

比起呢啲 個結局仲低能
利申：都係鍾意鬼滅

炎柱我本身以為應該會加戲 點知好似同原作無咩分別咁
即係佢Ｄ背景故事鋪排了唔知有無五分鐘
然後戰死 咁叫好有心機製作? sorry我真係睇唔出
打鬥可能算 但劇情係本身都唔得 ufo又放棄治療咁 專注畫打鬥

但你屌柒人地同時真係有用心睇動漫咩？我自問睇得明，亦會去聯想一下，再去自己搵答案，下下要人捉住自己隻手同個腦去做去睇任何一樣野？ 大佬人地唔係偷呃拐騙啊，人地係為大聚提供誤樂去創作用自己既心機同時間青春，你用左120分鐘睇 睇唔明就否定人？我有話唔比你評論咩？ 你評論得有理據，自己真係有了解過，都唔期待你深入了解啦，就去話人地做既野無質素 點點點。 咪就係依啲乜都亂屌無理據既搞到咁多人怕左創作囉，永遠啲野都只出大眾化，驚左比人屌囉。

其實爛尾嚟講鬼滅又唔算特別差 (剩係計爛尾)
仲有好多仲爛 好似AZ 鐵血呢D咁

唔係個個有睇漫畫嘅，咁動畫黨就算有睇曬tv版動畫+劇場版，都係唔會知點解會有上三架wo，當然佢可以去追漫畫，但係咁樣咪證明咗套電影係連貫性上面做得唔夠好，明明cut前面少少解釋下點解有上三/做埋搵老豆個段唔難，但就要班動畫fans等個唔知幾時先有嘅動畫先有解釋或者要自己搵點解，但係當下走出戲院嘅疑惑同突兀感已經令對套戲嘅印象扣分，我唸依個批評唔過分啊

無任何明示暗示撚知上三點解會出現咩?
BTW我都幾佩服你聯想力可以自己FF幫套野加鹽加醋
根據漫畫內容改返幾秒內容落去好難?

問題係佢之後先描述番上弦勁
你啱啱介紹完d柱咁猛
係人都諗住睇表演啦
點知第一個任就俾人秒撚左仲要換唔走

明明已經加左勁撚多戲
你係咪中左下弦一血鬼術訓撚著左炸

本身鬼滅劇場版就係粉絲向作品，你條柒頭動畫漫畫又未睇，梗係睇唔明啦
btw瞓左覺miss劇情唔好怪套作品，套落其他動漫劇場版你都唔會明咁樣屌套作品係垃圾都幾冇說服力下

粉絲向作品，作為粉絲真係幾鍾意睇
但認真講好多不足之處，例如節奏過場個d做得唔好

成套戲到上車頂先好睇少少 跟住唔明點解去到後面望到隻眼又唔訓著 我唔知係bug定點 但設計上就好唔精彩 完全冇對打 如果cut左上三 呢套戲真係垃圾 好彩最尾炎柱同上三算打得精彩 如果唔係真係覺得自己曬錢睇

我冇記錯漫畫講過係下弦fake炭治郎，令佢以為自己入左夢境，但其實冇因為下弦個下冇施展術式，想令佢confuse而係現實自盡(但其實電影到依之助有講過咪比佢fake到之類)
如果真係計對打，炭治郎同下弦戰鬥已經係極限大佬人地對上一篇係炭治郎立志篇，以炭治郎個時既實力一黎打咁勁係唔make sense之餘，而且對比唔到佢之後漫畫點進步
作者既鋪排係循序漸進式，有連續睇漫畫就明。靠努力，唔係玩天分的(最多都係因為繼承左老豆同日之呼吸依個先決條件)，所以淨係睇依套電影就立下定論就太快，始終劇場版係粉絲向作品，冇睇原作係難d明。而且冇左個種由漫畫變成識郁既樂趣。
但講真，我個人覺得成個打斗幾精彩，但d編劇唔係幾掂，營造唔到個種令人好撚想喊既氣氛..一陣輕鬆一陣sad，滴眼淚睇睇下又收翻埋，覺得fail左係到。跟足漫畫既flow真係唔係好事，冇左d補充、冇提翻時代背景，冇描寫多d煉獄既背景心情，令好多冇睇開既人冇乜共鳴，唔明點解要咁。今次真係係衰編劇

票房最高=最好
咁唔洗有奧斯卡啦
年年頒俾marvel咪收得工

睇晒26集未睇劇場版 好有死神嘅感覺係入邊 個作者有冇話係參考過死神

係喎，唔記得咗有無慘內聯網

邊度加咗勁撚多戲 同原作有咩分別
睇嚟我哋對多少的定義有好大出入
客觀D講 你咪遲啲睇返炎柱故事有冇5分鐘囉

咁你有啲咩高見 拋啲磚嚟啦
口水佬

唔同意作者鋪排個part wo，你話炭進步係慢慢黎但係其實打咗兩次下弦下次已經直接打上六上三，無啦啦開埋通透，最後直頭係靠佢突然回憶出13型牽制住無慘，成件事唔知過左有無三個月已經差唔多柱級，其他人開赫刀斑紋又係突然話開就開，邊到有循序漸進而且炭個祖先睇過日呼就即刻學識咗，緣一直頭話你聽有天分嘅人打無慘係當玩泥沙，唔係想話炭唔努力，但係你講到炭無天分咁又好似吹大咗

好低能
好垃圾
唔好睇

鬼滅粉又默默留下負評

引戰post

正皮

岩岩睇動漫個時正大光明係老母面前倒左碗湯

其實成套野都冇咩問題，發夢果part觀眾都一齊訓就岩晒

鬼滅粉全面進場

大家要知 無野係完美嫁！所以你依啲咪就係好既評論，比正面意見去改善 係大家進步既動力 而唔係鳩踩就當評論，然後就話乜都唔屌得 亂咁屌就以為自己好高尚 人地做既就係垃圾

樓主弱智動畫都睇唔明

炭治郎當日如果追到無慘，會唔會比無慘秒

係 太多缺點了 所以到而家先得200幾億
再做好D應該500億了!